呢個阿姐極正氣咁屌狗用過期催眠彈！

做文宣！唔好食花生！